點先入到搞走塑？

我申請佢唔批我

搞走塑變到好似山達基嗰類教會咁

證明你份人太膠，唔收
而家風頭火勢
應該乜人都唔收㗎啦
驚畀人拎晒出嚟打靶

提供一則走塑笑話

難入過共濟會?

想入去派膠

我都想入去睇膠

幫襯買個環保食物袋先
再喺自己fb ig寫幾個post賣下廣告
或者可以考慮下

要撞壞自己個腦先

而家唔係話入就入到。有心入去做臥底要早半年部署定，要扮到一個好熱愛環保好憎膠嘅人，FB加入唔同嘅環保Group如果識一兩個入面嘅走塑撚更加好

要答3條閪問題

有答呀

係乜嘢問題嚟

你個答案唔夠閪

問你一日會用幾多即棄野
問你會唔會行山執垃圾
大概係咁

咁應該要寫論文咁先入到group

唔洗入group都睇到，我睇到停唔到，不過無得留言笑鳩佢地

搞走塑好似入邪教咁

啲人仲堅on9個on9仔女個谷

啲人仲堅on9過on9仔女個谷

我第一條好似係問有冇用環保野
第二條就問有冇路過執垃圾個啲
跟住問我知唔知不是垃圾桶？
我鳩知咩

前幾日加入咗
果三條閪問題
主要話自己係新手環保撚
想加入學野 就搞點

啲人仲堅on9過嗰啲on9過on9仔女個谷嘅人

勁！

邊位巴絲